{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156215?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 동파랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせの中で人数を追加する場合、大人30,000ウォン、子供15,000ウォンで追加料金が発生します。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、8歳以上の小学生は大人料金として計算されます。 お子様は7歳から24ヶ月まで可能で、24ヶ月未満のお子様は無料ですが、人数には含まれます。 ご予約いただいた宿泊施設は、様々な便益施設を提供しています。 スパとジェットプールも利用でき、利用時間は24時間です。 スパはフルビラ型で運営され、利用料金は70,000ウォンです。 個別バーベキュー施設も提供されており、利用時間は24時間で別途のグリル料金はなく、予約も必要ありません。 客室は禁煙で、フルビラを使用するためには70,000ウォンの使用料金が発生します。 駐車が可能で、個別ボイラーと冷暖房システムも設置されています。 フォールディングドアも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "予約のお知らせの中で人数を追加する場合、大人30,000ウォン、子供15,000ウォンで追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、8歳以上の小学生は大人料金として計算されます。"
        },
        {
            "question": "お子様の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "お子様は7歳から24ヶ月まで可能で、24ヶ月未満のお子様は無料ですが、人数には含まれます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "スパとジェットプールは利用時間は24時間です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパはフルビラ型で運営され、利用料金は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設は利用時間は24時間で、別途のグリル料金はなく、予約も必要ありません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フルビラの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "フルビラを使用するためには70,000ウォンの使用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "冷暖房システムや個別ボイラーはありますか？",
            "answer": "はい、個別ボイラーと冷暖房システムも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはフォールディングドアはありますか？",
            "answer": "はい、客室にはフォールディングドアも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 447
    }
}